迪迪尼係咪收返哂netflix啲電影

一套pixar都冇，marvel片得返蜘蛛俠

Spiderman 係sony 的

所以樓主咪問係咪收返哂

早排睇仲有American tail

所以可能香港就出 Disney +

香港無乜
美國Netflix 仲有幾套